其實連登個個咩貼女友sp老婆

會唔會同個喇沙仔一樣
其實都係偷偷貼自己d ex
想用黎換相

屌咁好多女人受害

有一部分係網上cap圖添

自貼唔係換相

好似係絲打自貼多

吓 十個九個都偷圖